我同你講我係醫護仔，我無野好輸

過左十二點我就會罷工
我贏撚硬

g 持

不說「推」，試著說
29號三罷

加油

如果身邊有人係醫院做點算 講極都唔辭工 又話唔怕死

撐你

小小廣告：
1）建立臨時政府意識
2）請公民黨黨魁悍衛返佢相信既法律
3）用肺炎connect 藍絲 真係守護家園

真
林奠準備返黎跪係到幫醫護巴含撚都唔得掂

為仆街政府，犧牲自己條命值得咩？
唔係叫偉大，係叫on9.

佢堅守崗位，可能救到隻支那人
但罷工逼政府封關，係救到全香港人

講得好

邊間？
好老實，做得醫護年年都大把人頂唔住要走
罷完工威脅完扮無事發生仲得
依家唔係救唔救人問題
而係垃圾港共無預防傳播不特止
仲要免健康申報
用肺炎做管治籌碼
好快佢地自己都會中招

仆街政府唔及時封關
到宜家奶屎就識搵醫護執

各位唔好信樓主
樓主真人⋯

真心撐你

威爾斯
其實係男朋友老母 成日話唔驚 仲要咳左幾個月

你話 我屌你老味 你唔怕死咪撚害人啦。 你比希望人地 人地落黎又增加人口流動，你罪人黎架死20次都唔夠。

支持
記得sl 之後係屋企休息

我岩岩同佢都傾到好炆 佢地成家都好似唔怕死咁 仲話呢啲總要有人做

支持

我朋友placement tons都停曬，不過另一個friend返a&e placement個ward man都未通知係咪停，賤格，唔停就罷，雖然student無咩用。

加油
G持

支持 屌9佢地老母臭西

佢地藍定黃？？ 如果藍就算，腦殘唔會溝通到 如果黃就同佢講發生緊咩事，唔好以為自己幫左人，係害緊成個世界。

支持 多謝

支持你

可能連自己都賠撚埋，a&e有個醫生中招隔離啦，自己條命自己珍惜，到而家sars都無cure, 而中國肺炎當一般肺炎醫，用tamiflu加類固醇吊命，中國人死就死啦，醫護唔明大鑊就唔好去啦。我哋琴日要包剪揼選擇邊個上前線，大家都驚，聽日一定要罷。

罷佢老母工

個問題唔係有病罷唔罷，係唔識得為呢個狗閪政府無咗自己條命，咁多人都唔明

sor
想識單身後生女醫護

諗起孫中山

到時得返d少數派藍絲醫護撐住會點

29號三罷

加油💪

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

唔值得為依個政府犧牲
留有用之軀
日後再為香港出力

岩

我條仔屌9我話醫護罷哂工 咁其他病人點算
話我自私 問我嗰啲有需要既病人係咪就唔係人

推

好型

罷佢老母

絕對支持 一定要留返條命睇班藍絲死撚晒

自己香港自己救

罷工就得
唔使辭
基本法寫明可以罷工

好型多謝你

最撚大鑊係醫好一個支那人攪到所有支那人落哂黎

puuuuuuuuuuuuuuush

同政府講
本身就overload

個天都要幫香港人三罷

話時話，係咪可以同時入兩個工會？

叫男朋友隔離佢老母 話唔想新年流流惹到陷家產

手足

29真心有D太遲
不過點都支持

啱

行動po最重要
呢個都要推！！
推完行動推呢個！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

支持醫護
香港人撐香港人嘅醫護

為啲傻閪生番食野味大陸佬死唔值

香港醫護手足一個都不能少

推呢個

和你罷？唔會扔低醫護手足

最緊要夠多人罷工啊

支持醫護天佑醫護多謝醫護

支持醫護罷工
抗衡暴政

00：01「行動post亅「「武漢瘟疫 港人自救」」 高鐵行動、正式啟動！！！

推新po

黃色醫護圈

支持醫護罷工

Push

感謝

支持醫護界

加油，如果香港唔識珍惜你就去外國，你地係香港人寶貴既資產，唔係警犬果的condom

gchi

我屋企人都打算辭職唔做 幫個咁既垃圾政府賣命 唔值得

有個同我講中左會走人
有個同我講預左要上差左幾時

手足加油

。。。

push

請善用起底功能

。。。但知道中既時候都已經太遲 可能已經傳染左比其他人

唔罷工保命冇人可憐

封關

呢個真

一係照顧大陸人 隨時中肺炎死
一係冇左份工

真係自己選擇啦

抽籤入隔離房 今日已有第一批 佢兩個都唔中
其實身邊好多舊同學都係果行 好唔想佢地抽中

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

支持 救命呀

醫護手足

加油！

唔返工

721 831 101 1111

其實就算唔抽中 係醫院入面做野都好危險
我真係唔知點算好

無解藥 緊係咪撚番 命得一條

樓豬支持

天滅中共，正式來臨

係立即三罷！！！！

支持醫護手足

me2

29 三罷

贏撚硬！！！

我個妹今年畢業做RN
今日辭撚左職了

罷啦仆街
做撚死我呀

利申: 口罩SUPPLIER

支持手足

洗乜唔做？
病返一段日子先避避

就算仆街到咁撚樣...班高官都唔洗問責下台

你冇抽中生死籤去照顧啲支那人咩

支持各醫護手足

支持!

推 支持

的確

支持啊樓主

肺炎助攻，攬炒吧

唔會，政府唔怕犧牲市民

無野輸應該去舉手上前線，食飯去藍店四圍噴口水，去警察宿舍遊害到班仆街真係死全家

你宜家咁錯撚晒

唔罷工既醫護界人士
你地唔係有醫德 係比中共 港共利用緊
係叫死蠢炸

唔理真定假，支持醫護罷工。

用生命去救武漢人太不智

刻不容緩啦

十幾年一遇，絶地反攻天助黃絲

G持

支持！🤟🤟🤟

支持你罷工保護好自己生命安全. 蝗自有牠的黨照顧

加油。呼籲所有醫務人員罷工

支持，同名

岩 無謂搵命搏

仲話等28號個班到底食錯咩藥
LUNAR new year乜鬼大陸狗都衝曬落黎送香港人一程啦

lp

[member]
g持罷工除非香港禁止大陸人來港/member]

1.29三罷呀!!!!

香港人愛醫護立即罷工，拒絕治療低賤垃圾支那人!!!

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

Gchi樓主

多謝手足

Me too

ho ball

支持醫護界罷工！ 不要輕易送死！ 要死的是香港政府班高官！

on9

快罷，真心再唔罷香港就死好多人

respect 手足要平平安安
垃圾政府推醫護手足去死

如果我真係咁唔好彩中左招
手足們又真係工業行動緊
就算我因此而有咩冬瓜豆腐，我都一d都唔會怪責手足
你地放心去馬啦
最緊要贏

子彈無擋到
手足救唔到
我只能咁樣支持大家

願香港不用再白事當紅事辦
真正光復香港

命仔緊要 遲d先做返

撐你, 支持

樓主應該pin呢個reply

就輸了......

做得岩!!!

加油
叫埋身邊嘅人一齊罷工

well said

咪由佢
等個個罷晒留底嗰班就開始動搖

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

最緊要叫埋身邊同事罷

罷啦手足

q推

g持

不要說推，試著說醫護罷工

support.

齊齊罷 屌佢老母放大陸狗入黎害香港人 仲要我地救？

fucking nonsense

支持支持咳撚死班支那狗

寫返一星期low back pain先啦
拎住sl去集會罷工

支持樓主
多謝樓主

醫護罷工

g 持

你問佢 咁政府有無當過我地係人？ 點自私都唔夠政府自私。如果佢一早有做野，我地班醫護就唔洗咁慘。重點：醫護要去照顧嗰啲中咗嘢嘅人，你班政府乜都唔使做，我地搵條命去博呀。

醫護手足加油

[正視聽]覺得醫護28號之後罷工太遲既入黎

一齊罷
人多力量大

其實佢唔罷工 分分鐘間接害死香港人
你一直幫手醫 佢又一直放堆人入黎做播菌者
你罷工要求政府封關嘅話 可以防止再有患者入黎香港"自由行"
今次最有能力令政府讓步嘅人就係醫護
依家唔單止影響佢自己一個 仲影響緊全香港人嘅性命
你叫佢好好諗下我唔係醫護 無能力同政府講數

我都係護士 但其實冇人帶頭罷點罷得成
話初四先工會行動 到時d大陸西都落哂黎啦

Support

難聽都要講 得你一個有閪用咩 要全港6-7成醫護人 罷工先有用

罷佢老母西

嚟！

記得你係黑醫護唔好害警察

一齊贏

真呀
唔等飯食辭工都仲得
最緊要身體同合理待遇

同意

推動

Pish

初一就要罷啦，依家走撚哂落嚟啦

燒毒啦屌